有無人知岩岩深水埗有條友比人打係發生咩事?

如題

係咪講緊地鐵

係

係咪藍絲廢老亂打人

唔知 無啦啦聽到有人慘叫 跟住個個衝哂出車廂 後尾見到有個呀叔㩒住隻眼

冇人拍片？

推

還眼?

應該唔關黑白衫事，好似是但一個想落車另外一個阻到佢

好彩果陣架車唔算好full,唔係真係會有人踩人

有無再詳細少少 我就係講呢單

我隔左兩卡所以都唔係好知發生咩事
架車去到深水埗果陣聽到有人嗌，跟住有堆人衝過黎
之後見好似無咩事就行過去望下
剩係見到兩個當事人都落左車，兩個都著深色衫，後生d果個爆左缸，老d果個聽人講就唔知邊到腫左
然後架地鐵就開走左